輕度智障都讀到大學

點做到的

咁毅進仔咪嚴重智障

老鼠成句句有骨

突破盲腸
老鼠成：佢只係唔小心行咗入去，唔識出返黎，佢弱智架嘛

唔好打曬所有毅進, 要明確咁講
讀完毅進去做黑警果d先係重度智障
因為讀完書, 工又搵唔到, 庇護工場又唔收, 咁只好去做黑警